有冇手足一日飲超過三杯凍飲

只飲熱野

以前係 不過依家不了

有，覺得自己好快會有糖尿，要戒

多數熱飲
係有時老麥會叫凍幻茶

糖尿關凍飲咩事

家族遺傳>肥胖>食得太甜

每日用公司水機，永遠都係㩒凍水

凍飲走甜

人在台灣
1日3杯凍野好基本

台灣果隻化學野唔止甜咁簡單

4杯

唔凍唔飲 有冇人屌醒我

冇

on9先話凍飲有害

你17歲 早起晚睡 每日要飲幾罐汽水